仆你個街 疤狗對伊巴都要過數

呂布真係

個球證真心on9

食屎晴！

you巴迷

伊巴呢場踢得勁好 中場贏晒咁濟

系

咪係 平時疤狗打排球都冇罰